［歲月神偷］許廷鏗暴漲驚變張如城！！！

還我將軍澳吳尊

你聽歌定聽人？

兩樣都要！！！

才華差如城幾多街呢

如城識唔識得喺公園幫人睇牙先

咁番去做牙醫喇 樂壇有如城可以了

忍辱負重咁增肥去接近欣宜

覺唔覺樂壇欠鏗鏗一個交代？

難為了鏗b

瘦果時真係男神級

依家做乜撚嘢

係咪想行Eason 路線

比欣宜條肥婆教壞晒
肥就是美
肥得健康
肥又點jack
到最後佢減都唔撚減

食避孕藥食得多？？

其實佢真係幾靚仔，官仔骨骨又有氣質，唱歌又好聽，又唔搞是非，點解好似谷極都唔起咁

好地地一個靚仔就給糟蹋了

近豬者肥

咪痴欣直咁多啦

佢好似對身型自我放棄中

唔知有無同欣宜扑過

嗱講明先我唔是打手亦都唔是king狗呀

藍精靈

個垃圾又秒抄post

遲撚做肥閪就同個垃圾鯨一樣攞夠人氣一腳飛起連登

咁快抄

成日同欣宜玩，好難唔肥架wor

King狗唔止一次抄我post，但佢有錢收，我就成日比人屈係打手

無啲自制能力

40路如狼似虎呀

喂呀我都唔是喺自己啲post講點解你會記得

軒仔

個對咁ge死魚眼都唔知邊忽似吳尊

好賤

樓主d靚仔圖全部三七 有加成 加上髮型

當時以為佢咁多個，最易紅同跑出，咁多歌又碟，點知失蹤左 不過又係有錢仔又牙醫

唔好忘記
人地有份牙醫既工

佢都叫失蹤?

應該係個焦距較撚左十幾mm 姐我估

廠影大頭硬照用十幾mm?

一肥毀所有

係咪跟得欣宜多

見過真人, 都幾矮, 米7到

原來一個人肥瘦真係可以差咁遠

好撚樣衰

Post出黎應該覺得自己好型

如狼似虎笑撚到我仆街 吉妹 唔掂喎你 比返洪囝我啦

近得多欣宜，冇計～

有名比你叫做肥鏗
利申見過真人 真係幾大份成座山咁

事實證明肥真係好難有靚仔

收啦 話佢似吳尊嗰個
其實都應該要驗眼

佢不嬲靠髮型
一露少少額頭就見晒真章

失你老母縱咩睇少d tvb啦 轉咗華納d歌仲高質咗

佢本身都鍾意食肥野架啦

個鼻頭同鼻窿好怪 腫撚咗咁

肥左個菊花會唔會緊D

鼻大眼細
真係唔明點解會話佢靚仔

個屎忽咁有肉
夾撚死人

佢個鼻大到痴左線，個比例超奇怪，平時邊會咁

鼻大j大

螞蟻
面具
重新長大
青春頌
我的志願

可惜轉左公司想玩「高質」放棄「人氣」
又爆唔到上去

痴得多欣宜

一直都覺得佢似張如城

以為係李光洙

即係張如城瘦咗嘅話會變許廷鏗?

反正都係媾仔 有d肉地基佬buy

搞大左？

想睇金堅唱有耳的棺材

肯撚定成日俾啲1仔屌
又含到口腫面腫

比人屌屎眼屌到塊面都漲埋